其實點解旺角尖沙咀 可以有幾間地舖光明正大賣relx 煙彈

唔係犯法咩定有蠱惑

狗開

關你撚事

學術研究，

而家未禁 唔係咩

有丁的油，仲要唔知係咪正貨

銀行中心/新之城出邊嗰啲仲猖狂

1823篤灰

嗰啲好似只係MK仔擺走鬼檔
但我講嗰幾間係門市有地舖有網站

最近研究緊呢啲
除咗ig shop 幾乎所有網站都有門市咁滯

仲要係街鋪

旺角個間狼煙成間鴉片館咁

真 個男sales成日道友咁 次次去見到佢個死人樣都冇心情買嘢

入面可以食？

係我平早經過成日見到成班人坐係度食cls

其實佢啲貨都係假既就fat fat

食枝化學煙洗唔洗 雪茄就話姐

黃金門口咪有一間